明知再問你 結果只有 越問越不堪

呢個係動物界既會然濛

yes

今日終於射咗波

原來唔是濛b

bb冇事啊嘛

禾系

屌你老母臭閪

ban左佢就岩架啦

食屎狗

狗濛

yes i am

屌你老母

威

我係on9仔

汪汪汪汪汪

好撚正

ban未

我係痴線佬

好亂呀

ban第二個ok？

濛b呢

腸腸i love you

here

俾人ban左

你老母就俾人ban

濛b

平胸

no 我係on9濛

好慘 俾人霸左個名

叫我狗公濛都ok

o的女比你溝晒啦

早d訓啦柒頭

冇諗到你係d咁既人

我搵左好耐都見唔到2個名有咩分別

同一個人黎

你

無腦

狗公濛

屌你老母 分手

ching ho ball

I love 平胸

幫我

愛莫能助

想比平胸蕾姆裝色誘

屌我老母仲分手？

死神雷姆

好夾

雷姆係雞

你老母先係雞

屌你老母 垃圾廢青

瓜瓜叫

想點

我今日有出門口ga

靜啦傻閪

鳩毛開叉

幫你剪

狗公post

幫你敷mask

汪汪

好

乖 今晚同濛狗一齊食狗糧啦

咩牌子先

餵我

佳之選

好掛住你

琴晚俾牛排味你都唔滿意？

why

求我

今日到我餵 ok?

我唔掛住你

Ok

屌你老濛

ho ball過你

大過你 點啊

濛撚比狗屌

好酸呀大佬

你用外掛 唔計

外你老母

一
請問下有咩好酸？

屌 一直以為濛b係濛狗

你威

濛b係濛b

唔知佢 佢弱智

一直都係你屈我酸

唔酸屌我老母把撚呀

屌你咪屌你囉

點解你有得改單字，佢話我名字太短

我係vip會員

認真呢

你係我識果個得意仔?

買通了鴨免
唔係點解bam完又放

你講咩阿

濛狗

酸？

攬住我

你係?

你隻生滋浮雲dog呢

你話我知先啦bb

單字space

你得意啲

我用濛狗j圖買通

認真

些牙未

點解你咁叻

死mk單字名

好肚餓 9點到依架都未食野
到8點先落堂

同你食

打死你

我將佢打丁片放咗上thisav 自己揾

又話濛b係女

你鬧我嘅

錫返 冇lunch time？

冇講過

屌 真係得意仔

雞黎

識架? 屌

Search濛狗定濛b

本身3-5有，但搵唔到人陪我食，咁啱professor搵我幫手，就無食

Okay

想叫

其實我到依架都唔係好知你係邊個

你攬平胸怪定攬我 俾你揀

聽日 Call我 專業食飯

真？

腰仔

濛濛有無波

比錢

星期三先係咁

揸我

我都無見過你

你又係邊撚個 我懷疑我識你

幫乜春

鴨免是基佬？

34b 肥仔波 少dur 揸過

你估下

有無d

我見過你

d相

而家得閒9up唔去食野？

大過佢

肥仔波都得34b咋

有g

我係潔西卡

死肥仔

俾多次機會你講

要揸下

116條仆街又賣我

揸

夠放上枱啦

等我揸大啲

就黎暈

你有無d

得返13%

Pmed

問同學借尿袋

一邊D一邊B

屌我而加先睇到個post係你開

唔比

幫你揸到兩邊e

勁？

屌

唔係呀 我知你ig 你自己係gp又貼過

點解

好蠢啊肥葉

開個價

原來冇人知 好on9

平胸怪

死肥葉

20x10 大細波

同錯人唱歌

我都覺好on9

同學拎左我果個

咁易恰

真呢屌 我點會係gp貼咁on 9

得我知

又夠鐘食煙🐋🐋🚬🚬

有呀 岩岩開仲見到你個樣

草？？？

幫我點煙

死煙鏟

死mk🚬🐋

垃圾

一日一包煙 神活過神仙

咩group

舊whatsapp gp 你好似走左

Mk

單字名既都唔係好掂

mk

sor。。。

Agger

餓

係邊區？

咬手指

想咬

講你聽又話我mk

咬我

一陣要做in class assignment ，唔走得

聽日先做啦

比人搶左個post黎開仲懶懶閒

我已經罰左佢今晚冇狗糧食

佢好似好享受

屌你老母 嬲

你而家最想食乜?

想食左你

食我

求你老母

喂 唔好咁 好多人

no 食我

咁心急既你

個個爭住比我食

老雞技術好

你都唔錯啦

次撚次都係我最後一個講屌哂你地老母

話題終結者

屌哂你地老母

棉花糖糖

嘻

做乜姐

做完功課 可以返屋企

食野啦

落葉bb

又耍

依架返屋企

正

閃

sor 用錯acc

咩啊糖哥

叫我糖妹

收皮啦